唔好執著撤回兩個字 救人要緊

而家要做既係 救被捕人士 要求撤銷檢控

佢用停止 好老實
已經完左

反而更應該會調唔係暴動同放人

林鄭月娥：參透佛理即可學會放下執著

一日唔撤回
一讀都仍然存在

再推二讀嗰陣可以再反過
立法會有泛民可以拉

同埋建制派都唔敢輕易過

你唔撚識就躝番大陸啦0.3

請以道理說服我

推

4大訴求 缺一不可

Why not both?

而家情況 救被捕人士 緊要D
Make it louder